點睇厹一邊追女一邊收兵

姐係咁，有種男仔個樣好眉好貌，但就係咁同唔同嘅女仔周璇，而追女仔方法無所不用其極，一路又同唔同嘅人講好孤單好寂寞，又一路收女兵，仲要質素唔差
這些機會

咪同d 臭雞一樣

酸?

所有女都比佢溝曬

酸到

唸下自己點進步好撚過啦